邦路斯同丹尼爾打交釀離祖記？

【體育】祖雲達斯前鋒文迪蘇傑透露，邦路斯與丹尼爾於歐聯決賽半場時講手，是兩人最終離開祖記的原因。

此前有傳祖雲達斯在對皇家馬德里的歐聯決賽半場休息時，後衛邦路斯（Leonardo Bonucci）與隊友保羅戴巴拿於更衣室發生肢體衝突，前鋒文迪蘇傑（Mario Mandzukic）近日於訪問中揭開事件真相，但主角之一並非保羅戴巴拿，而是巴西翼衛丹尼爾（Dani Alves）。 據文迪蘇傑憶述，邦路斯與丹尼爾上季經常爭吵，祖記球員可謂司空見慣。而話說歐聯決賽半場時，丹尼爾在更衣室內大聲播放音樂及起舞，引起邦路斯不滿並著他馬上關掉音樂。丹尼爾卻不照做，還表示球隊若輸掉決賽，他仍有（為巴塞隆拿取得的）3枚歐聯冠軍獎牌，而邦路斯卻1枚也沒有。 邦路斯盛怒下向丹尼爾「叉頸」，並幾乎飽以拳頭，此時教練柯歷利走進來把兩人分開，並說道：「我不理是誰先動手，但你們兩人均會被踢出球會。」 從文迪蘇傑的口述版本，似乎亦印證了何故丹尼爾後來與祖雲達斯分手，而邦路斯則以4200萬歐元轉會費過檔AC米蘭。文迪蘇傑還表示：「這個決定十分明智，球隊可再次安靜及團結起來，爭取佳績。」

丹狗

咁撚串

往死裡打啦仲講咁多

咩source呀
Now幾時出埋呢d飛機文

分唔出潮文定新文

仲以為往死裡打個篇潮文

搞到我想睇多次往死裡打
諗起洛賓個串樣打交好正

以為有肉腸

DaniAlves串過馬撚

佢串得起 佢本身去祖都係養老
球會獎係巴塞捧到手軟

仲諗著係潮文，點知上now睇，真嘅屌你

係喎 往死裡打

期待既木棍無出現

Alves走左 留低邦路斯唔得咩

同巴沙利都有牙齒印

咁樣好唔公平, 唔知邊個岩但係留低邦老師
即係成個球會針對alves
兩邊都趕走係最好既選擇, 更衣室和平晒

一個收4000萬
一個免費走
公平咩

他知道哭是沒有用的

祖雲達斯隊長保方在接受意大利足球報訪問中，炮轟邦路斯和丹尼爾等人，稱他們就是祖雲達斯更衣室的毒瘤。

可以做新潮文

免費送走alves係因為條賤種多口叫dybala走人

條仆街真係賤種黎

屌Alves老母，跳乜撚嘢舞